原來今日已經有人收4000蚊表

遲左 屌 點同啲廢老鬥呀

【派錢4000蚊】政府今率先向區議員收集表格 是否早交表早攞錢？

是但啦 政府做嘢速度

聽日唔一早交既話分分鐘下年都收唔到錢

收到先嘅放底
你估共墓員會唔會由底嗰份開始做

人地一箱箱咁處理 邊個箱到先就整邊個先架啦😑